23分以上入左中大既你

仲唔快d rejupas入hku

( Show Blocked User - 真文學院毐男 )

咁撚多嘅